有無人同我一樣唔信「運」依樣野？

對我黎講 世界上唔會有好運同衰運
特別係財上面
世界上無免費午餐
就算你打麻雀，賭馬，賭十三張都好
贏錢既人都唔會話自己好運 反而係講自己幾叻
「拿，我都知你叫乜架啦，所以我咪扣住你D牌囉，扣下扣下自摸十三番。」
「屌，一早講撚左潘頓今日博馬架啦。」
「我爛牌黎，好彩我醒目唔要尾果條蛇，砌個pair A頭。」

有人話六合彩仲唔係講運？
六合彩係講機率
中頭獎既機率係0.000007%
中唔到既機率係99.999993%

如果咁既機率你中到頭獎一定會覺得係好事
但相反，件事係壞事既話
你能夠中到依一種機率
係你有運定無運
如果無運正常人係touch唔到咁低既機率

每一件事都會有佢既過程 先會有結果
舉例「好幸運我可以同到依個老婆走我地既下半世」
其實有幾幸運 你同唔到依條女結婚
只要你有錢 你唔會搵唔到第二個
只要你有錢 你個樣打曬風咁都會有女埋身
當你只係一個普通人 你都會有你既條件配合到其他人
結唔結婚 媾唔媾女跟本係由自己控制

講左咁耐 9up完畢 夠鐘食飯 bye

如果咁既機率你中到頭獎一定會覺得係好事
但相反，件事係壞事既話
你能夠中到依一種機率
係你有運定無運
如果無運正常人係touch唔到咁低既機率

呢段唔錯

有d野唔到你唔信

認同樓主，身邊總有啲撚樣用運氣解釋所有野
例如某隊球隊贏波，佢就話負碌姐，仲要理直氣壯
永遠唔會去了解下一件事點解會發生，戇撚鳩鳩

成件事進行緊，起得腳就有機會入
咁C朗、美斯入波點解叫負碌？

美斯踢失12碼
個個話佢廢，無人話佢唔夠運

所以咪分左好運同衰運囉

+1

好同衰既定義係你個人
e.g. 你好撚想死 咁岩行出街比車撞
咁佢係好運定衰運

運, 乜野係運呢
預期講係運,倒不如講係趨勢
有人生於三教九流之地,長大後成三教九流之類
有人生於破碎家庭,長大後卻做另一個破碎家庭的主角
成長短則5年,長則廿年
咁當然當中都有部分係中間時段有轉捩點,由好變壞,由壞變好
好似八字咁十年一個大運
行大運並唔係平常人心中所想既好運
而係行一個十年運, 有的人行喜神運有的行忌神運
好運固之然係比較順心如意
惡運則是頭頭碰著黑
但十年係一個整體感覺,而呢十年當中亦可以係喜神運中行一兩年惡運,忌神計中行一兩年好運.
而最直接解釋運既字句,只有一句.
非單獨人力可以任意寫下自己想要的結局.(自殺除外)
而要由多種外來因素所參與而成的結果.
好似香港地運咁,97前後都已經兩個世界.

衰運
我又真係未聽過一個稱心如意緊既人會好想死
你有鋪有樓,月月去旅行吃喝玩樂,唔撚通會因為玩到悶會好想死,繼而咁岩出街比車撞?

好想死之前既有鋪有樓係你加上去姐
咁恆指跌係好運定衰運

咁恆指升係好運定衰運
世上無物永恆
鑽石都可以被破壞
經濟都會有爆破一刻
人都有死亡一刻

你只係以單一樣事去判定好運或衰運
而不理其因果
唔通今日有飯開又係好運啦WOR?
香港地百幾年黎真係得幾宗餓死個案
咁當然你要對比非洲果堆的話
咁香港人個個都好撚好運TIM啦

毫無意義

咁你同條女結婚未

大把有錢佬自殺時有發生啦，有錢換唔到健康

所以我咪唔信運囉ching
講真 你想有生活過得有意義 比社會認同
你就要踏出第一步
你得到既野唔係單單一個「運」就可以解釋一切
如果一個人淨係識訓教 興趣係訓教
講什麼好運同衰運，得到既野唔係天跌落黎
你想自己都要付出金錢買炭啦 長洲book間房都要錢啦

姐係無錢就換到健康

有錢換唔到健康
無錢都換唔到健康

點先可以有健康？
就係自己付出 去令自己健康
注意飲食 做運動

咪係，一切都係神既旨意
猶大出賣耶穌都係神特登冼佢一鑊

我冇強求你信

道理等於唔信有鬼一樣既人
但呢部分人若見撞正鬼,就會信了

未最多係度留名等睇你行忌神運,衰到一個破產,各種意外,頭頭碰著黑,或妻離子散等嚴重事件既點(唔係咒你,但行衰運黎講,其實好正常),再睇你信唔信

以身證道

想知樓主中心思想想講d咩
睇到好迷

先天基因缺憾呢

你咁講叫肥人減肥一樣

大家有眼睇欣宜點減都係肥

仲有好多病,濕疹可以係環境影響, 可以係自身免疫系統影響.

應該係我唔信運
上連登睇下有冇人同樓主一樣
圍爐取暖,以偏概全
你想健康就要做運動,然後一定有健康

我唔信運 我信命

命同運分唔開
先天重要後天同樣重要
舉個近排例子
有個中國女童被美國人領養去美國
而家成個ABC咁既樣
如果佢仲係中國,一定唔係ABC個樣
基因決定你最高成就
而環境決定你平均成就
就算你有好基因,但冇環境配合,都係哂鳩氣

是撚但啦

其實運 唔係講緊不勞而獲 等天跌落黎 而係講緊你做野順唔順利 順利咪好運 唔順利咪衰運

好似炒樓咁 有人一買就撞正開放自由行 d樓升到啪啪聲
有人一買就撞正沙士跌到仆街
咁咪好運同衰運既分別

你無本事控制就叫運
你控制到叫本事
無野控制唔到
係你無本事
咁你信唔信你有無本事

其實樓主只係將運譯做機率啫

咁樣解釋到你點唔信運咩

上面話未見過有人生活無憂就唔會想死，我答佢唔一定姐，我又答你如果所有病都係做運動同飲食就醫得好既就唔會有絕症，有d野唔到你控制

唔好玩啦, 定係你識得人少?
身邊有啲朋友係有抽獎運, 次撚次抽獎, 不論ANNUAL DINNER定外遊抽獎, 都會中, 仲要時不時就中大獎
我自己就從來都冇份, 係中過一次細獎咁多

唔講上網, 打機都知啦
同一隻GAME, 有人多次抽中好卡, 有人抽極都係爛卡
有人10抽中2張SSR, 我50連都冇中過一張SSR

呢啲唔係運氣, 係乜嘢??

我打咁耐牌，
每次自摸食大牌都係覺得係靠運㗎啵

運氣即係數學講既「機會率」
一個「結果」係受到前設A+B+C而產生
再推論落去，有DEFG好多個前設先造成到「結果」
再講有好多前設係人類計算唔到諗唔到
因為我地人類既無能，所以我地創造左「機率」去解釋我地計算唔到既事情
好多時我地會話「有機會」「有可能」「7成似」呢類都係機率用語，其實同現實生活好有關
重點黎，世上有好多人唔了解自己成功係99%機率+1%努力
99%機率唔係正講「運氣」，而係包括無數前設
加加埋埋個事件先會成功，而唔係99%努力+1%運氣

唔信運既人一般都有d運
我以前都唔信命運，但經歷多左
就好確定呢個世界絕對有你睇唔到既野影響緊好多野

原來咁多人都信運依樣野

如果賭錢 買家樂

連輸10口莊是無運，閪黑，
如果佢有無限本錢去追，
佢將輸左咁多鋪既錢再double追莊，
再開廿口，再輸，會唔會賭足一世都唔開閒

但佢一鋪閒就翻本，佢中左果鋪就有運了

細個唔信 大個之後開始信

一命二運三風水
風水唔講啦
你條命一生出黎係皇帝仔 幾千億身家老豆 你既起步已經高過人地既終點
如果你夠運 期期六合彩都比你中 創咩業都大旺 話知你成績點咩

信緣

你有咁多錢去追既話 就已經係行緊超級大運既人啦 仲點會介意輸百家樂

咁你角度有咁多錢已經係超級大運姐
姐係全世界既有錢佬都已經有運既人
就算佢含金鑰匙出世就成世都唔會輸

連登年齡層真係太低了
睇世界都好似仲未睇得清楚
運 不嬲都係由細到大 比人不停灌輸時信息黎
如果你從頭到未都無聽過運氣依樣野
你做人就會好簡單

成功同失敗都係靠自己 唔係靠個天

中六合彩都可以靠自己,巴打本身係神仙?

係你課金能力唔夠

因果
身家背景教育遭遇經驗經歷人脈+努力

淨係講鬼已經冇得解釋

快D去借錢貴利借盡佢再咁玩法
想睇大賭李+X出現

相對論黎講
佢係有錢,但可能一世都冇真情
人人埋身只為財
其實係件可悲事

你肯做運動就唔會有癌症

佢個point就係因為你有比錢買張票 又有自己填no.落去 所以你中6合彩係靠自己 唔關運事

就算你聽完運氣呢樣野 你咪又係只能夠靠自己 唔通你可以坐係度乜都唔做靠運氣咩